屎達寧咁老實既

跌低 對面 就食全餐啦